【高登新聞】馮盈盈上高登被發現 某媒體指鹿為馬造成交通事故

高登新聞片段:

【高登新聞】馮盈盈上高登被發現，某媒體指鹿為馬造成嚴重交通事故

較早前某媒體於Facebook上發佈一張馮盈盈上高登圖，指高登討論區為坊間某山寨討論區，其報導引起大批巴打關注，有會員甚至找出當時馮盈盈正在瀏覽高登哪篇帖文，亦有路邊社指鄰近有山寨討論區出現嚴重交通事故，因道路濕滑觸發連環撞爆車頭燈災難。

事件反映現今有個別傳媒公司已經脫離傳統傳媒枷鎖，看破紅塵，視公信力如無物。

隨後記者訪問馮盈盈當時使用的高登討論區手機程式開發者織菊防gay，他表示："爽啊，估唔到fyy都會用我"

(高登新聞 達萌西/高登記者 報道)

Source:

支持兒登:
支持高登:

屌那星高登班老屎忽都冇撚用
依家潮流梗係上連登啦

影到嗰下冇上連登姐佢

十分同意

可以佢上連登仲多過你
Moon哂所有有關佢嘅po

Ching你有冇留低正評支持呀
利申:已正評

黐線 我日日都上連登
好想瘋狂同馮盈盈討論連登啲post

連登=港島
高登=天水圍

點解有咁撚多傻閪支持高登咁撚戇鳩

班傻閪日日上連登但又扮晒支持高登

係啊 話緊你班負皮既傻閪啊

認同絲打嘅睇法
咁鍾意高登咪躝返過去囉屌你老味

笑乜撚嘢呀屌你老母

我 哋 連 登 仔 唔 需 要 你 哋

喂 負評果班撚樣 我屌你老母呀

真係好撚柒廢畀人屌都唔撚出聲

負評班柒頭皮 希望你哋年年生cancer

夠膽負評 唔夠膽蒲頭

push